<三個月貓b> 求解答問題

隻貓貓淨係識困籠個陣用貓砂盆去廁所，但係一放出黎，就唔會識行入去屙，試過拎個盆出黎，但係佢係個盆隔離憑空挖砂，唉 我都唔想困住佢，但係次次放出黎想去廁所，都對住人叫，要抱返入去比佢屙，可以點做？ (屋企11-7都冇人)

幫推

一隻貓最起碼兩個貓砂盤

睇你都係得一個

我而家有3個係屋企，一個長期放籠。 2個買左未用！ 咁我返去放一個出廳先

放左出廳仲要話埋比佢知

放完新位置 扔佢入去 佢出黎再扔 直至佢柯第一舊屎或尿為止

Push

筆佢舊尿球/屎出黎去另一個盆度
抱佢過去聞，應該佢會覺得臭
一係逃走，一係會搵野挖挖挖cover返佢
試多幾次應該得

關咩事 我隻貓1歲幾養咁耐都係一個貓砂盤 佢自己識去貓砂盤屙 從來無係其他地方屙過

會唔會係佢覺得臭？ 你試下放兩個貓砂盤 然後廳就放新砂 再溝啲佢原本係籠入面 有佢陣味既砂 咁可能佢會入去 慢慢就慣